巴士路線牌驚現英文粗口字母 城巴跟進

城巴竟用英文粗口問候乘客？東網收到讀者報料，指屯門一輛城巴的電子路線顯示牌上出現疑似粗口的5個大階英文字母「FxxKU」，城巴回覆稱正了解事件。

有讀者向東網提供一張網上截圖，顯示網民「Imaonce747」翻攝一張用相機拍攝照片，一輛車牌號碼「HU7461」的單層城巴，其電子路線顯示牌上出現5個大階英文字母「FxxKU」，疑似英文粗口，而照片上亦顯示拍攝地點在小冷水。翻查資料，城巴在屯門海皇路設有巴士車廠，該車廠位置亦與小冷水接近。

城巴發言人回覆稱，電子路線牌是用來顯示路線及目的地等營運資料，城巴會了解事件。

會唔會係巴膠所為？

司機玩

屌

一間成日唔準時又無端端無咗一班車的巴士公司其實發生呢種野應該係等閒事

其實九巴都係，20分鐘一班可以無車變40

順帶一提，呢架車似係比人租既車